劉馬車坐完監會唔會投入唔返社會？

18年尾先出冊
到時 iPhone 8s都出左
上到高登一個人都無

唔係出左黎？係大陸做野
有新女友咩

係邊到有得睇？

16年3月捉到
坐2.5年
下年尾先出？

攪細路女
出到黎 黑白都唔會放過你
以前就話痴線佬廢事惹姐

原來最新係入左去

想睇佢拍片講香港有咩變左
我地一路睇住變要局外人先講到咩大分別
應該幾搞笑